如今，每天一次更简单、更美味的治疗只需花费几兰特。 抗击艾滋病的胜利与失败为管理COVID-19提供了宝贵的经验| lgbtq编辑|020年11月30日|没有直接新闻 
 因此，对一些人来说，这些饮料比水更可口，这一事实可能会鼓励人们喝更多。 佳得乐真的比水好吗? 2020年9月29日|大众科学 
 这是一个开始构建流程和模板的好时机，这些流程和模板可以使您的文化更具吸引力和可扩展性。 今天如何(重新)建立一个SEO机构-第三部分:改变商业模式|赞助内容:SEOmonitor | 2020年9月22日|搜索引擎土地 
 这是我们需要的，让这个十年剩下的时间成为令人愉快，甚至是愉悦的经历。 Solarpunk正在旧世界的裂缝中生长一个美丽的新世界Carin Ism, 2020年9月6日 
 因此，为了使收购更令人满意，像Sunrun和Vivint这样的公司开始提供各种租赁。 史上最大的太阳能公司收购对未来意味着什么Tim McDonnell | 2020年7月8日|Quartz 
 爱你和支持你的穆斯林民众永远不会觉得好吃… 屠杀人质的场面。 从ISIS视频到JLaw裸体，什么时候看是教唆邪恶? Michael Daly | 2014年9月3日|DAILY BEAST 
 然而，事实证明，卡明斯比她的同时代人更具争议性，可以说也不那么受欢迎。 为什么惠特尼·卡明斯的迪克笑话很重要|凯文·法伦| 2014年6月25日|每日野兽 
 前者使后者更容易接受; 后者使前者更加令人难忘。 为什么我再次爱上了“路易”，艺术的自负和所有|安德鲁·罗马诺| 2014年6月17日|每日野兽 
 “非经双方同意的性行为”是一个更容易接受、含义更少的词，许多大学都采用了这个词。 在常春藤盟校性侵犯是犯罪吗? Olivia Nuzzi | 2014年5月10日|DAILY BEAST 
 他还说，“5年的刑期听起来比200年要舒服一些，所以我接受了。” 三k党杀手作为联邦线人的失踪岁月|迈克尔·戴利| 2014年4月15日|每日野兽 
 只用面粉和水制作美味的烙饼是一门艺术。 《黄金小道》哈罗德·宾德洛斯 
 有五、六种小动物被命名为野兔，仅仅是因为它们的肉是美味的食物。 布冯的自然历史。 第七卷(10卷)|乔治·路易斯·勒克莱尔·布冯 
 虽然它们只以猎物为食，而且经常喝血而不是水，但据说它们的肉非常可口。 布冯的自然历史。 第七卷(10卷)|乔治·路易斯·勒克莱尔·布冯 
 把它放在灰烬里煮，就成了美味而坚韧的蛋糕，这是我们长期不吃面包后的最爱。 内战中著名的冒险和越狱|各种各样 
 斯特拉波谈到了美索不达米亚非常大的蝙蝠，它们的肉很可口。 布冯的自然历史。 第七卷(10卷)|乔治·路易斯·勒克莱尔·布冯